El presente proyecto tiene un ejemplo básico para utilizar la librería de Cucumber en Java, junto a JUnit y Maven.
En ella se especifican la forma en la que se pueden escribir HU con escenarios estaticos o dínamicos, la configuración que debe presentar para la ejecución de las pruebas, entre otras cosas.